公司放半日瘋狂慶祝區

好老細

慢慢逼地鐵

係就放足一日啦
利申：冇假放

我有人冇都已經夠

而家出定門啦
返工預4粒鐘先到公司

放佢老母 腦世話返2點收11點呀仆街

體諒返工困難

老細話： 放全日

好老世

放全日 sor

x2
公司琴日已經send email話放假

彈性上班時間， 記得帶埋睡袋， 聽日就可以準時返工了

我哋今朝講，但係都本身預咗唔會返🤘🏻🤘🏻

勝利者

Homeoffice 但無vpn ， 同放全日無分別

倒屎咁早起身返工

係屋企休息

我哋直接通知話今日完全唔需要處理公司嘅工作

on9放半日你咪又係要7點出門口

番工有五舊水津貼
番唔到就係屋企休息